2020 環法單車賽 Tour de France 討論區 (2)

踩完2星期已經好明確係Roglic大戰Pogacar

GC Top 10
1 Primoz Roglic (Slo) Team Jumbo-Visma 65:37:07
2 Tadej Pogacar (Slo) UAE Team Emirates 00:00:40
3 Rigoberto Uran (Col) EF Pro Cycling 00:01:34
4 Miguel Angel Lopez Moreno (Col) Astana Pro Team 00:01:45
5 Adam Yates (GBr) Mitchelton-Scott 00:02:03
6 Richie Porte (Aus) Trek-Segafredo 00:02:13
7 Mikel Landa Meana (Spa) Bahrain McLaren 00:02:16
8 Enric Mas Nicolau (Spa) Movistar Team 00:03:15
9 Nairo Quintana (Col) Team Arkea-Samsic 00:05:08
10 Tom Dumoulin (Ned) Team Jumbo-Visma 00:05:12

Push

可唔可以加多行寫Bernal

過左氣啦

好衰
我信佢將來仲有貨既
唔好變第二個Q就得

咁對比起差唔多同齡嘅pogacar同Hirschi佢真係有啲失色嘅...
呢2個今屆好好J

pogacar上季環西已經拍得住班頂級gc

應版友要求加返Bernal
11 Guillaume Martin (Fra) Cofidis 00:06:45
12 Alejandro Valverde (Spa) Movistar Team 00:06:52
13 Egan Bernal (Col) Ineos Grenadiers 00:08:25 (皮已收)

仲後過40歲既華叔

13先到

valverde生涯橫跨三個世代
真心癲

Yates去咗踩TT

休息日之後檢測可能有好多人中咗武漢肺炎
跟住今年就係咁先，J.V奪冠，Sky到Ineos嘅黑暗統治正式打破！

呢個數字

可以咁飛站去踩㗎咩

我喺條link個live到見到yates踩緊TT，舊嘢嚟？

另一個yates

兩兄弟
simon同adam，simon係前年環西冠軍

睇住佢38歲攞世界冠軍由𡃁仔Sagan 頒獎比佢

Llm

幾點開波

1905

Stage 16 - 164km

休息完黎到第3個星期, 先黎個前菜
今晚最尾上完1級落少少再上3級衝線

係唔係星期五就踩完

最後一站星期日返巴黎

jumbo會點對付pogacar

唔比佢走甩已經夠

jumbo唔拉龍了

留力等其他gc混戰執雞

做乜Bernal自己一個係後面
其他隊友反而分散晒

今年紅點衫既爭奪好悶

有得睇ineos副將爭stage win都幾好
佢地真係無乜機會

GC準備上1級山

Bernal係咪drop咗

係
完了吧

Jumbo有條友差d炒
咁就少一支火柴

Alaphilippe d狀態真差
又係爆上去跟住自爆

Ineos 拎翻一站啦....如果唔係真係全軍覆沒

Carapaz 成績分分鐘好過Bernal

CARAPAZ平路比KAMNA放甩咁多

應該追唔到成分鐘得返1.7km

冇啦越拉越開

Q又drop

明顯放棄左
STAGE 13果下炒車影響好大

今年炒車炒到幾個gc黑馬無哂

今晚連續山站既第2站
itt 先分勝負??

今日2個HC坡,GC 3名打後應該會有大變動
頭2名就預測唔到

Stage 17 - 170km

今晚好簡單, 2個HC山啫

臨衝線前就係最斜路斜, 24%跟住18%
筲箕一出, 隨時好多人被拉爆

睇返台灣近期個武嶺盃
由海拔450公尺爬升至3275公尺，距離57公里
仲高過今日果兩個HC山
咁其實武嶺都有HC級數？

係呀HC山
早幾年Nibali有玩贏埋

係咪呢個?

yes

Bernal 今晚唔踩

東進武嶺真係踩到想喊

Queen stage

咁後生已經背傷會唔會仲早賤過q

Q 3rd week搶stage win劇本

Merida d人幾勁咁

其實唔差
見唔到landa long range attack有d可惜
做主將有自由反而綁手綁腳左

drop左去第3 group

HC爬坡黎啦

Merida係咪有個台灣國手?

馮俊凱,不過應該踩唔到3大賽架啦

唔入流？

2級賽D表現都唔差既
但身為爬坡手入左pro team 咁耐都減唔到重,170cm 70kg太重

佢好似有踩古典賽

wout poels斷骨都咁撚勁

有,表現都叫可以
但台灣單車選手鍾意意雙修
練TT一定谷大個肌肉量,好難減重
roglic差唔多180都係65kg,對比之下佢就真係好重

新城幸也仲有冇踩?

ALA又爆

今年無份踩環法
都老la

無態
次次都爆

上年好似重有環西

佢都算係咁啦肯去試

係真嘅原因定點呀，應該爆咗就真嘅

站站兔仔gp都有佢份咁濟

ALA

佢依加入在yellow jersey gp唔係冇機既

BENNETT未帶車都收左工

Carapaz就黎比大組追到

其實我想問以往啲yellow Jersey group 係唔係大家相差啲時間都係差唔多㗎咋？一贏二都係40秒，打後都係2分鐘內

跟火車好講節奏
有時未必無態
但跟唔到人地個節奏就收皮了

以前差得比較遠
近幾年頭幾名時間差近左

美利達做車頭咁耐，埋尾會唔會好輸蝕？

carapez應該守唔到幾耐了

CARAPAZ呢幾日當環意熱身應該幾有效

應該好快追到
倒不如跟火車一陣，回氣再爆埋尾

叫做打亂左JUMBO火車, 得番KUSS同TOM

應該唔踩啦佢
無咩時間抖
ineos all in g
跟住環西三主將好過

佢地唔帶jumbo都會帶
到時副將照讓比人扯甩

挨咗好耐

其實都好緊要，如果jumbo帶應該未咁快燒咗一個

證明佢舊年環意唔係-6

有Tom帶車真係好豪華

學緊點睇，jumbo係咪叫強隊？
我正係識borA Movistar 同美利達因為sagan同台仔

見明明開頭美利達都有5個人

Carapaz應該頂到喔⋯⋯屌住呀！

今年好撚強

以前係ineos最撚勁
今年係jumbo
你見到依家去到尾段
佢地隊仲有三個人就知幾誇張
正常係應該大家得返主將互抽
但依家d副將群愈黎愈豪華
令到d人唔敢進攻好悶

見到呢2日既CARAPAZ, 諗緊如果INEOS行雙主將會點

想佢頂到

但係佢前段輸好多時間

GC都唔敢攻, 明明已經帶得唔快

如果G同froome翻嚟
Bernal係咪會做副將

睇狀態
ineos好現實
the road decide strategy

BAHRAIN帶完但LANDA冇貨

我諗佢地等到最斜先攻

最後個段太斜喇 要留少少力

見真章

Uran drop左

Uran Lando Yates甩隊

咁睇尼jumbo真係好勁
Anyway 應該會追到

屌jumbo仲有sepp kuss都焗住幫佢帶

Kuss仲跟到好勁

痴撚線

d副將仲勁過人地主將

見到kuss 眼神開始飄忽

成堆GC甩晒佢仲帶到車

Kuss cls...

JUMBO究竟想點

好似好輕鬆

唔比Pogacar賺bonus second

kuss搶bonus死守掛

估唔到係Lopez

冇啦KUSS+ROGLIC帶甩左POGACAR

因為Roglic Pogacar捉棋
Lopez 趁亂走先賺秒差

Pogacar

啫係咩 唔太識sorry

我覺得roglic仲可以搶stage

Roglic應該過得返lopez

頭三名有10 6 4 秒減秒

每站頭3有總成績減秒優惠
P1 -10s
P2 -6s
P3 -4s

POGACAR似追番ROGLIC

Pogacar 重有貨喔

明白

Pogacar 到20%已經攰到踩唔到直線

LOPEZ贏
ROGLIC最尾爆番甩POGACAR

今晚好好睇

話哂queen stage

Kuss真係痴L線
爬山咁鬼勁

我覺得唔敢攻個主因其實係power meter普及
所有人都好易知道自己爆未

HC一出即刻拉開左d時間
第4位打後都3分鐘樓上應該無乜機

STAGE 18山腳終點
STAGE 19冇大山
STAGE 20 TT

冇咩意外ROGLIC件黃衫應該穩陣
得4-7名好近

TT 最後6公里要上600米
我覺得有D隱憂
架車用咩配置都諗爆頭

Stage 18 - 175km

2個1加1個HC, 落完斜先到終點
有無人又黎落斜炒車

搞咩咁快就拉散做5個小組

ineos帶撚到前面得返佢地兩個

LANDA走甩左?

點解段路爛到咁

CARAPAZ真係好勇

PORTE爛路跟唔到

攞到件波波衫

爆左呔要換車

地獄黑仔王

電單車飛起晒啲沙石....

Roglic黎料

前3都冇心攻, PORTE未必追唔到

估KWIAT會送呢站比CARAPAZ

Ineos 拎翻一站啦

其實讓比Kwiat好d
carapaz係gc主將
黎緊大把比賽可以贏
應該要讓比機會少既副將先岩
尤其係ineos

porte同pogacar都幾friend

PORTE竟然追得番

Yates同Uran完了

DUMOULIN有機會上第6

ineos終於食得出

18站

WVA出手拎走果4秒

WVA真係好好用
山又跟到又可以阻人食bonus seconds

如果比佢做主將, 應該可以年年綠衫

完場幾感人

搶GC冇機會啦，唔係就好似quickstep上年咁兩頭唔對岸

最後衝線場面
Kwiatkowski絕對值得贏番站啦，幫手帶左咁多年

今年大家d態太參差先咁極端
正常賽季應該顧唔到兩邊

聽日場itt last 有個1級坡係到,其實angel lopez 都仲有機會反cup

唔會啦
tt唔係前面個兩個既級數

gc前10除左tom應該冇邊個夠roglic黎

roglic無咩可能輸對手1分鐘
係睇2 3名

唔知會唔會讓比tom佢食尾糊

想知Stage 20個一級坡計唔計分架?

希望Tom開到齋
不過佢狀態好似唔多夠

計, 第一名有20分
所以Pogacar Roglic Hirschi都有機反cup

刺激喎

BENNETT, SAGAN, NAESEN, STUYVEN, GVA, TRENTIN, MEZGEC走甩哂

JUMBO似乎好樂意放生堆衝刺手走

COQUARD想追但應該唔得

但係無乜隊友做火車
全部靠自己衝

估計有人會再博走甩, 尤其CCC 2件

SUNWEB又黎

如果又比SUNWEB單飛到既CCC 2件真係要打屎忽

個個都唔比力放人走日

冇啦KRAGH ANDERSEN又一次成功走甩贏

CCC = 垃圾, 執柒左佢啦

成班試都唔試下追
完了吧

QUICKSTEP明MARK SAGAN

CCC同SCOTT 2件, 仲有NAESEN, STUYVEN就真係唔明諗緊咩

出盡奶力衝第二 我都唔明為咩

NAESEN, STUYVEN, GVA由CLASSIC到呢度都係4455

Sagan最後都唔掂

被MARK死哂唔會有運行

無計
其他人唔想追
佢地一追就連第二都無
成班人有一兩個人唔合作就玩完
Scot同CCC有兩個都唔肯追

SCOTT冇能力追因為BAUER在隊尾剛剛拎完水, MEZGEC係衝得果個唔追正常
KRAGH ANDERSEN攻擊時機係靚

不過有D車隊真係柒開有條路, CCC肯定係其中一隊

應該唔會啦，Roglic 佢d TT都唔係食齋

Stage 20 - 36.2km

ITT, 最尾有個1級坡, 排第4打後可能會大執位
Top 10 start time 10:56pm, 隔2分鐘出發

如果Tom最fit個時應該贏到Roglic
不過今年就

原來ITT都有time cut
如果贏今站果個快過52分44, Bennett就會被cut, 雖然無乜機

有無人可以講解下TT係點欣賞法？
係咪鬥快就得？
啲排位重未見roglic pogacar 出嘅？

最尾啊 個幾鐘後先到佢地

都唔知睇唔睇直播好

睇呀
其實TT都好刺激, 一路踩一路睇同其他人個時間差幾多
d virtual position成日轉

頭十好似22:46先出場

依家排第一果個平均快對手成1-2分鐘

WVA岩岩出場
睇下佢TT掂唔掂有幾全能

原來Pinot仲係到
第一個week之後好似消失左

3個一齊到
未見過

旁述話carapaz可能渣流灘, 去到上山前換返road bike 爆上山

依場係佢家鄉？
見起步有歡呼同地下寫哂佢個名

好似係

為左件波波衫可以有幾盡

我都好期待

依家係咪最快Cavagna 57’54?

係
未有人快過佢, 佢坐左好耐

見有幾個係山腳換車

WVA point1都要差39s

個時間都算唔錯
睇下上山會唔會追返

WVA TT都叫唔差wo

WVA係比利時TT冠軍, 真係全能

WVA套衫點解好似着得型過同隊嘅

佢tt好撚勁嫁

失敬哂
今年jumbo同sunweb D後生表現幾好
將來可期

roglic長袖衫都無都無
話哂都黃衫主將有無咁窮

CARAPAZ真係上半段9HEA

好撚慢

Dumoulin check point 1幾好
睇黎回復得唔錯

2個過左CARAPAZ頭

Roglic暫時輸緊12秒比Pogacar

roglic已經輸緊12秒
唔係咁刺激啊
定係留力爬山

LANDA TT真係好慢

唔好嚇我呀

WVA已經快過Cavagna

依家13秒

LOPEZ已經輸超過半分鐘比PORTE

正 itt都咁刺激

POGACAR第一段仲快過TOM

慢過
Tom +12 佢 +16

睇嚟想係呢度咬roglic

希望porte上到podium
同舊年sk一樣
有實力但成日都爭咁d運

13秒左好耐, POGACAR唔似翻到盤

wva
完勝

快30s

好勁
下年做gc吧

POGACAR捉到LOPEZ

D口水

唔會啦CLASSIC先係佢最強項

TOM

有機贏

世界冠軍實力
真係得evenepoel dennis有得同佢鬥

好想接住佢啲口水

Pogacar

roglic快撚到

睇下會唔會換車

TOM用TT車上山

jumbo可唔可以癲少陣啊

唔知pogacar同Roglic會唔會換車踩1坡

得返3x秒
唔通roglic真係每次grand tour尾段都無力

Roglic 好似快咗啲...佢後段得唔得咖

無畫面呀屌

出返

前半跟住自己節奏踩後半發力
team sky以前tt策略就係咁
不過唔知佢頂唔頂到
真係翻盤就經典

TOM唔換車真係爬慢過WVA

真男人

我又想問其實tt 唔係已經最輕咩，點解要換翻rb 爬

RB一定輕過TT車

TT唔輕架,特別係隻碟

同埋個後餅軨不利上山

PORTE上第3?

個氣氛好撚正 人生一定要去法國現場睇一次

Roglic似未必頂到

成日以為tt 係輕

要睇最後上山個段Roglic仲有冇貨係手

個aero設計行平路快好多
可以去gcn睇下, 佢地測試過

tt用刀輪碟輪點都係重d
平路破風快好多
但上山重量輕就快d
到底上山tt係重視空氣動力學定係減輕重量
已經爭論左好耐

得返廿幾秒

平路都頂唔到 我大膽估上山更加頂唔到

如果pogacar拎單站減十秒
就差15秒內

屌唔係咁癲啊
我本身以為roglic tt贏硬
但其實前排佢地國家計時賽pogacar係贏左roglic

tt都有減秒？

好刺激

Pogacar 換車上山了
Nice pit stop

POGACAR既TT拍得住TOM

應該有掛
唔識呀

如果TJV咁都輸黃衫
實比人恥笑

Carapaz 波波衫已拎！

Tom
返來了

控哂20站
20隊實力最強
但係輸冠軍

Ineos 調整得幾好
Bernal退賽轉目標又比佢地搏到

未知嫁
pogacar上山個段快過佢都有得逆轉
有機會白衫波點衫黃衫一齊到手

Tom用TT重快wva 10s好撚癲JTV

Tom Dumoulin provisional p1

jumbo wva 同 roglic都換車
係tom冇換

Pogacar好似依家快過佢10幾秒

換車唔夠快

Roglic bad pit stop

似會返盤

如果換應該再快多20s

但佢哋啲補給車出晒俾其他無俾Tom

有機會真係逆轉
諗起2011
仲有好耐之前有一次巴黎tt逆轉8秒

應該係一個試換一個試唔換

同你諗法一樣

roglic過曬5秒啦

得返幾秒
roglic可能今日bad day

睇黎Roglic

邊個諗到lead緊50幾秒
對住TT勁人都可以追返

Roglic 爆爆地偈咁

Roglic 無啦

得返1秒...

有被人扣秒危機

變埋紅色

係咁要搖車好似唔多掂

Roglic爆哂偈

好刺激呀!!!!!

係咪指換車人手推車個下？！

屌個時間岩唔岩嫁
完全難以置信

yes差唔多7秒

搖都知咩事㗎啦

搖住都蝕秒數

係
只可以推5秒
旁述都話有d危

carapaz爬山第4快，未計pogacar同roglic

ROGLIC肯定冇, 驚POGACAR拎埋圓點

pogacar全能到

但如果係咁樣俾人罰都真係幾無辜

可能會
痴撚線以為bernal舊年已經夠癲
但係仲有另一個天才

紅20s是咪應該無啦？
Pogacar

ROGLIC已經唔算好都追到LOPEZ

仲要Roglic換車慢過Pogacar好多....

porte都咁勁

PORTE輸TOM唔夠一秒, 過左LANDA

Porte應該可以升上總第3

pogacar

Cls pogacr分分鐘贏Tom 1mins

似pogacar拎埋單站

CLS 最尾一日3件衫著晒上身....

大炒哂堆TT好手

反贏3mins!

Roglic

我睇到雙手捧頭
雖然我屌左幾次Jumbo戰術有問題，但我真係冇諗過竟然會咁樣輸左黃衫

TOM既表情....JUMBO完全冇計到佢地輸哂

CLS有冇咁勁呀

今年cls

係...即刻諗返你早幾日講過

細格Jumbo兩個死老豆樣

咁樣贏完全無估到
睇到呆左

明明自己踩到嘔電, 但俾個𡃁仔贏成一分廿秒...

應該唔止1m20s

今年好撚正呀！

記得你之前點屌
比你講中晒
jumbo冇試圖拉開pogacar, 除時一野被反cup

Pogacr真係同你爆到盡咗
佢收唔到，到依家都未recover到

係, 即係就算著住黃衫拎到57秒既既係TOM都要倒輸比佢
肯定冇人計到

At least 1:40

Commentator 講

pogacar世紀逆轉

進攻果然係王道

21歲 三件衫 贏埋單站

pogacar踩到好盡。。。

睇返唔係roglic慢
係pogacar好撚快

CLS CLS CLS

佢時間差Tom少少其實都好快

ineos 輸埋件點點衫
好彩kwiatkowski贏返個單站

cls真係食撚咗春藥

今年小弟第13年睇環法，我都唔知點解之前咁激動打千字文屌Jumbo戰術，結果今日就應驗

總之大概就係 Jumbo成功控制成個Tour stage 1-19，但冇令Roglic係呢19站盡賺秒差（我覺得係戰術太保守），結果咁就皮已收

輸TOM過半分鐘以佢水準都偏慢左, 不過都冇關係
就算TOM既時間都要輸

Roglic 都爆到盡企唔到好誇張

成理老手名牌車隊比個21歲後生仔一獲q起

同意同意

其實Roglic出黎時間都好唔錯，奈何Pogacar真係用必死決心同你搏盡一鋪

不過應該無人諗到係TT可以反cup
Jumbo TT已經勁到爆

如果ineos唔係咁遲先去搶應該有機

呢場可唔可以載入單車史冊

POGACAR會直落幾多屆環法....

睇翻話Bernal 腳傷
今年真係崩盤

咁就真係冇人諗到
但你有咁高嘅控場能力+踩環法呢d殿堂級賽事，就要做到最足去預防所有你預期唔到會發生嘅野/意外

今年真係有今生無來世⋯⋯

BERNAL唔傷呢站都聽崩盤, 堆哥倫比亞仔TT個個幾分鐘咁輸

其實就係team sky戰術既最大弱點
最強車隊控制哂所有爬山站
上山攻一兩站拉開優勢等最後tt穩贏
只不過當有人tt仲勁過你就收皮
但完全估唔到會有咁既劇本

今年ineos 擺明輕敵啦
個manage難辭其咎

下年froome Thomas pogacar同場應該好好睇

jumbo 真係陰鳩公, 今年冇GT 又冇外星人諗住得米啦, 點知搞完一大輪得個吉

Roglic真係唔慢，就算佢狀態好都係快多30秒
我覺得算係正常發揮
係對手太強

Btw其實我地上年開左個tg grp交流下單車比賽，平時就唔算多交流嘅，但就叫做有個平台可以隨時交流，大賽都會返黎連登傾

有興趣可join

唔係咁睇, ROGLIC尾幾站已經弱左
早用左更大機會崩盤

好似YATES被翻盤果次就係咁早段咩減秒都唔放過LAST WEEK爆

UAE仲要好早已經得返六個人...

POGACAR原來先係外星人

GC Top 10

Porte上到podium

以podgacar今年既狀態
bernal唔傷都唔會夠踩
我諗係得全盛froome有得鬥
尤其係今日tt
有d似舊年ala贏個站
已經唔係狀態咁簡單
有一半係靠心理質素

原來有好嘢

其實好多站爬大山站，Jumbo都走去捉幾十人嘅逃脫集團，個到用左好撚多體力，你睇Team Sky以前都唔會捉，專心淨係睇其他GC riders踩

例如stage 15捉完仲要比Pogacar倒偷4秒秒差，真係得啖笑

今晚睇到好熱血

Porte 終於都上凸台

Pogacar拎埋點點

贏3件衫係咩概念

屈爆機

Froome 都唔知翻唔翻到嚟

當翻到先啦

岩岩睇到
pogacar 9月21生日

老人家整親條大陣手尾好長架

人地係ISN退休算啦

美帝NBC班主持人都好激動

聽日生日
個時間簡直完美

有冇人試過攞哂三件衫？真係好撚癲

其實舊年bernal都有能力做到
不過最後一站無出力爭

POGACAR上限睇怕遠高過ROGLIC, 只得21歲, 車隊除左油王錢多但副手幫唔到手, 一上大山次次食自己

如果去大車隊或者車隊ALL IN搵多D副手幫佢應該可以係咁連贏環法

上次覺得咁刺激已經係18年環意睇住外星人單飛80km

上三次台

我覺得上年同今年冇得比
今年pogacar係堂堂正正嬴,都重未計側風果個stage輸分幾鍾

上年一個單站都冇拎過
仲要靠提前結束拎黃衫
真係冇乜說服力

tt咁樣反cup真係無話可說
我覺得係自team sky壟斷以黎最有說服力環法冠軍
因為佢上山基本上係無隊友
平路全隊都係傷到得6個人

頭幾個stage輸咁多先已經當讓咗
其實當佢贏咗一個站已經知佢好勁

不過PORTE最後一次GT做主將零的突破有前3都幾感動

佢勁在冇人幫佢cover都贏到，真係好撚癲

馬後炮講句
其實roglic grand tour尾段TT奶野係有前科
18年環法19站拎左stage win領先緊froome排gc第三
結果20站輸返一分幾鐘比froome上唔到podium
而佢本身係TT世界賽水平係同froome不相伯仲
舊件環意20站都係僅僅贏TT出名差既landa少少時間上返podium
而佢前面兩個TT係完爆所有人
表現完全判若兩人
不過今日pogacar都係超人表現

不過POGACAR贏到TT世冠級數既TOM都呆左其實咩馬後砲都係假
ROGLIC本身TT冇可能贏有態既TOM, 就算今次失準都已經比往年輕微 (舊年環意STAGE 20 TT輸比NIBALI就真係差)

發生咩事Roglic唔係TT好手嚟架咩

Pogacar 食左咩
TT咁勁

老人院trek下年出院

pogacar今年國家錦標賽TT已經食住Roglic

Stage 21 - 122km

最後一站香榭麗舍大道衝線, 睇下邊個食到尾糊
不過太夜都係多數睇完飲香檳就訓

幾點先出發？

夜晚10點左右
預計踩到2點幾3點

今晚如無意外是咪都係pogacar㗎啦？ 差唔多贏2分又無坡

今晚冇㗎啦個個都開party

估計冇左黃衫既jumbo會幫wva拉火車加入戰團
最後衝刺應該會好睇

不成文規定尾站係勝利巡遊除咗爭綠衫
黃衫隊+GC頭3會係途中飲下香檳
頭幾十KM大家都係hea踩直到入香樹麗舍大道嘅繞圈賽先會有車手嘗試做突圍搏分站，同埋sprinter隊會做野

琴晚完全無睇
搞咩大逆轉

估唔到琴晚就已經係最後一場

你蝕啦⋯⋯真係世紀大逆轉

只係想睇下開香檳咁多年都無睇過

琴晚無睇，今晚點

琴日最後㗎喇 今晚你當勝利巡遊

返巴黎衝刺應該都係ewan鬥bennet

Jumbo仲有冇心機送WVA上去

Eddy Merckx: Jumbo-Visma rode Tour de France stupidly

Five-time Tour winner says Roglic's team should have seen Pogacar coming

連五屆環法冠軍Eddy Merckx都開聲屌Jumbo踩得stupid同保守

緊係啦
搞到有人追到佢
第一次踩環法就三件衫上身

我估會試

重播緊琴日？

開始左今日喇

Roglic都幾好笑容

成隊笑到四萬

1分鐘好難
最好笑尋日未跑外圍Roglic大熱1.06倍
Pogacar有6倍
估唔到尋日一野殺清晒D

唔係試幫ROGLIC翻盤而係試幫WVA拉火車博贏分站

環法尾站唔可以總成績返盤架，不成文規定

OIC, 不過我係話外圍賭冠軍D盤尋日輸Q晒姐
個個以為穩贏，估唔到反cup成功

我個人認為都係馬後炮成分多
第1,Roglic其實進攻次數合理(對比froome早幾年),只不過每次都係幾秒幾秒咁嬴
第2,黃杉車隊負責守,等其他GC進攻先react 由2012 sky用到而家啦,之前又唔見有人出聲?就算屌都係屌sky太強咋唯一分別只不過係之前sky嬴,今次jumbo輸
第3,個人認為jumbo唯一錯係有一個stage比pogacar走甩扲返40幾秒,如果尋日個Stage差距再大D,pogacar可能粒seed就未必爆得出
而且又重要係,尋晚發車之前有邊個估到pogacar可以突破天際一野食你2分鍾?我諗pogacar自己都估唔到啦

係都要迫到人哋潛能大爆發先得

大家世綿賽再見

想問下係幾時

好快就到, 星期四至日

贏咗係咪著彩虹戰衣？

係
TT個件TT賽先著得
公路個件就公路賽著

正 又有車車睇

世錦賽 TT
有無人睇緊

有無link？
用翻頭版條link?

係
基本上大部分world tour比賽條link都有播

我估GANNA贏

Dennis呢

就咁睇今年tt好似ganna勁d

諗緊會唔會ineos拎埋頭3
3個都冇踩環法全力備戰，g intermediate好快

歐洲tt冠軍kung都已出發
淨返tom, ganna, dennis

dennis照踩番車隊既pinarello

g已完成快第2近一分鐘
campanaerts intermediate check都唔夠佢快

咁既態踩giro會點

ganna

睇jumbo 2件同kung阻唔阻到g拎第3

頭三ineos好笑了

應該唔得了，wva下半段快左

wva快過g,起碼唔係ineos包哂前3

tom差d炒

tom水準以下
ganna

dennis分分鐘冇前3

53km/hr
痴線

仲慢過g

WVA衝得, TT得, 古典賽得, 上山都得, 真正全能到仆街

有d失望
舊年兩個月無正式訓練都屌打全世界

可能果2個月係收埋特訓

Ganna cls咁快

勁喎咁都估到

睇佢哋啲TT車車頭林啤啤咁好驚會斷

Porte去ineos

情人早已不在

ineos既問題在bernal咁早傷患困擾會唔會早熟早殘

g狀態起番，不過都唔後生
我覺得佢要比carapaz多d發揮機會

今晚唔知G有冇機會攞男子公路賽世界冠軍

難，大熱一定係wva

我諗一係wva一係ala一係underdog做兔走甩

係唔係而家跑緊，大家估下今日踩幾多個鐘玩完要收工先有得睇

開左波, 仲有220公里
食埋飯先睇

巴打今日都返工

原來今年無sagan

無留意有乜人, 仲以為佢實玩

UCI有官方直播
最後150公里

聽慣左eurosport個幾條友講車
都係轉返去睇返link

窮呀嗎未學識光合作用

一吸收埋最後嗰兩隻兔仔，即刻開高強度

冠軍嚟料

唔係拎埋彩虹下話

Pogacar咁勇

後面咁多隊仲有咁多人

但得比利時同西班牙肯燒人去追
意粉意外地有人但唔出力

比利時用埋GVA, 真係ALL IN WVA

鯊魚來了

原來uran係識attack

老實講咁多個grand tour都好似未見佢攻

好多攻擊
不過攻完又互望

URAN跑單日賽主動好多

最後都係冇人走甩, 最後座山分勝負

黎料

係
所以我先笑鳩佢
講真永遠唔攻踩黎做乜鳩

上山無人走得甩鬥sprint wva贏硬

15秒

Ala唔好望啦
衝埋佢

fulsang roglic唔會幫
因為佢地sprint好難贏
一定係另外三個有衝刺能力既追

Alaphilippe

勁到成3公里都收唔返15秒啲時間

其他人跟WVA尾都唔夠佢衝

Hirschi後生仔都唔肯出力追

後面有WVA好難合作到, 大部分時間得佢同KWIAT帶
FUGLSANG有份帶下已經有D意外

冇人會想帶WVA, 就好似SAGAN被針對一樣

好睇
好多攻擊

如果podgacar無攻個下
佢地會有兩個人
roglic可以負責追比podgacar衝

就咁睇衝線
都知冇人夠WVA抽

要儲錢買SL7了

巴打準備下個禮拜環意po

有無人睇架
環完意又環西唔洗訓
睇下陳豪巴打開唔開post

我環意環西同classic都睇哂

會盡睇

環意未完已經環西
中間仲夾左Paris Roubaix
要開三個mon睇

alaphilippe環法扮豬左咁耐終於有回報

重溫返last 30km
好多attack

alaphilippe報返廢老贏果年臨尾果個坡斷氣既仇

個個都向後望好似等埋發叔咁

想問下重有幾多站？
Ala次次衝都諗定晒表情影相
我諗pogacar 會做俾roglic 咖啦，等大師兄威翻次啦

主要想睇froome
知道佢出邊個未

世錦賽一日決勝負

下！？
咁就完咗Ala拎冠軍啦！？

踩咗好撚耐挨到最後個個都厭世咁撚樣

我琴晚以為重有好多站hea 睇點知一場過

見到衝線個刻roglic都收腳

仲要唔俾用無線電集團冇得計時間

原來無得用無線電
咁pogacar 咁早attack 諗住偷雞呀？

［FF]其實都係搏釣多幾隻兔仔出嚟逃生

搏一搏, 單車變摩托
結果係Ala搏到

我睇住法國隊瘋狂拉高強度，之後冇人，ala縮左去龍尾，我仲以為收得皮原來我錯了

都唔係博下, ALA最勁係爆上山加速果段, 係人都知但跟唔到就係跟唔到
就算有人跟到只要果個唔係WVA既話, 鬥衝都未必輸比你, KWIAT同佢都只係互有勝負, 同其餘3個比更加係ALA上風

應該講緊pogacar，攻擊咗一陣

黎緊1年變彩虹戰衣
東京奧運應該仲著緊

今晚有classic比賽La Flèche Wallonne

ala贏完彩虹衫唔玩變成冇左個頂頭大熱

重有咩人睇下

Pogacar, Kwiatkowski, Porte, Dumoulin, Landa
Classic好手Kwiat可能有d機

Flèche Wallonne有好出名嘅Mur de Huy于伊之墙
1.3公里平均9.6%

突圍車手Quickstep嘅Mauri自炒
大好機會咁就無左

Hirschi好勁, 今年好多年青人彈出黎

佢又係潛力股
環法單場都爆咗幾場重有貨